其實d 電芯 係應該點拆 個 包裝？

個設計同牙刷 包裝好似
但牙刷一屈就可以成枝拆出黎

浸熱水浸軟塊皮

呢啲撚屌包裝
包到實哂
冇位俾人開
唔用工具唔使旨意開到
但用較剪或者𠝹刀就好易開

次次都係暴力拆解